鄺神值得做香港特首！！！

佢根本做緊一個特首原本應該做嘅事

captian hong kong

勁到Cover哂前成個香港嘅前中後場

吹大咗喇

仲特首？總統啦話。。。

哦，咁比返林鄭繼續做啦

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

唔好害佢啦

樓主係咪想害死鄺神

唔好捧殺喎

今次係做得好，讚下咪算
唔好過份神化一個政治人物
以前吹奏長毛吹奏咖哩飯仲未得到教訓咩

人地做番議員份內事就吹乜素野奏啊

耐何呢到係香港
佢咁既人永遠係唔會做到呢個位
即使有半數人撐佢做

戇鳩仔

做得好議員 最多咪連任